721事件可以改編做屍殺片場第二集

一早已經流出政府有曬劇本，請左幾千個黑社會搞事，但唔知會點搞。事後睇番個劇本應該係咁：

遊行終點set做灣仔，引你圍警總政總
晚上9點速龍就出來打你鑊金，清場
咁元朗d示威者應該10點幾11點返到元朗
我再搵白衫打多你一鑊
然後警察就出來英雄救美，救返黑衫，贏盡掌聲

One shot no cut

點知連登仔走曬去西環，警察趕到已經10點
西環至中環條戰線咁長清極都清唔完
元朗班白衫又準時開工
清到上環，o個邊話元朗開緊工啦，快能d清，開槍亂射啦

有無連登仔搞眾籌拍？

拍咩丫

睇立場live 心都up 埋
好似睇rec 咁

sorry